人人都上得，係我唔上得

我屌你老母，不過只係口頭禪姐